美國安全政策中心：新委員會目標是解體中共

美國安全政策中心：新委員會目標是解體中共
本文網址：
美國最新成立的一個委員會警告，美面臨的最嚴重威脅是中共超限戰，且美中貿易問題的根源是中共政權。該委員會旨在進一步提高美國各界認清中共在各方面造成的威脅。

3月25日，“應對中共當前危險委員會”（Committee on the Present Danger:China）在美國華盛頓宣布成立。該委員會是美國外交政策的利益集團，在美國建國的歷史上，一共組建和發起過四次。此前類似的委員會曾幫助里根政府解體蘇共。

國家安全記者、編輯和專欄作家比爾‧格茨（Bill Gertz）在《華盛頓自由燈塔》刊登題為“國家安全小組重啟聚焦中共威脅”的文章，詳細介紹了該委員會成員對中共向美國發動超限戰的看法，以及該委員會對正在談判中的美中貿易協議的提醒。文章更詳細解讀新的委員會成立的目的和意義。

格茨在文中表示，中共統治下的中國對美國和全世界構成了生死攸關的威脅，因此美國必須採取更強大的國防、經濟和政治措施來進行抵制。為此，美國前政府、軍事、情報、商業領袖和人權律師組建了“應對中共當前危險委員會”。

美國面臨最嚴重威脅：中共超限戰

新委員會主席布萊恩‧肯尼迪（Brian Kennedy）表示，新委員會是一個獨立的、無黨派的團體，並將努力對美國公眾和政府決策者進行教育，並告知有關中共統治下中國的威脅。

他介紹，這種威脅包括：大規模軍事集結、積極傳播信息、針對美國民眾、企業、政治和媒體精英進行的政治戰，以及北京兇猛的網絡和經濟戰。

肯尼迪說：“委員會沒有任何意識形態，只依賴於理智的人們都可以理解的事實。有了這些事實，委員會相信美國人民的常識會要求他們當選的官員採取一切合理措施來保衛美國，保衛我們的經濟利益和美國人民的安全。”

新委員會的幾位成員也提出了對中共威脅的擔憂。

克林頓政府的前中央情報局局長R‧詹姆斯‧伍爾西（R. James Woolsey）表示，中共正在用中國孫子兵法來攻擊美國，而不必參與重大衝突，他強調華為和其它中國公司正在努力控制未來的5G電信技術。他說：“我們必須能夠擺脫中共對互聯網的統治。”

1999年，由兩名中共軍官撰寫的《超限戰》一書中，概述了中共針對美國的戰略。該書呼籲利用各種形式的戰爭——軍事、外交、經濟、金融，甚至恐怖主義——來贏得和美國的戰爭。

必須能夠擺脫中共對互聯網的統治。

喬治‧W‧布殊政府時期的前國防情報局副局長、退役中將傑拉爾德‧博伊金（Gerald Boykin）指出，中共的情報威脅迅速提高，並且通過網絡攻擊竊取或逆向設計了大量先進的美國技術。博伊金說：“《超限戰》這本書列出了它們（中共）打算接管美國的周密藍圖，而它們正在將它們在該書中所說的和想要做的所有事情付諸實施。”

博伊金說，他在五角大樓收到的反情報簡報顯示，中共情報機構已經在美國各地安插了間諜。“美國的每一所大學都被中國（共）特工滲透，”他說，“美國的每一家高科技公司都被情報人員滲透，甚至英特爾公司本身也已被滲透。”

這位已退休的三星級特種部隊將軍表示，中共破壞美國的努力“非常複雜”。

五角大樓前核決策者馬克‧施耐德（Mark Schneider）則指出，中共核武庫正在迅速實現新型導彈、轟炸機和潛艇的現代化。中共核武器被建造並儲存在一個長達3000英里的大型隧道中，被稱為“地下長城”，而中共武器庫的實際核彈頭數量尚不得而知。

此外，美國陸軍特種作戰司令部在2014年9月26日發表的一份題為“應對非常規戰”的白皮書披露說，“近期的中國戰爭論的專家提出，要使用廣泛的作戰形式反對它的敵人，包括美國。”這種廣泛的“非常規戰”還包括“心理戰”和“文化戰”等，以破壞對手的道德結構來削弱對手。

白皮書說，中共空軍少將、國家安全政策研究委員會副秘書長喬良和前空軍大校、戰略問題研究中心主任王湘穗，概述了中共如何利用軍事和非軍事行動相結合攻擊美國的計劃。喬良說：“超限戰的首要規則就是沒有規則，沒有什麼被禁止的。”

白皮書分析說，喬良的“規則”實質就是“任何手段都將被使用，不惜一切代價地贏得戰爭”。這個理論對美國來說“構成挑戰”。

白皮書指出，根據喬良和王湘穗的“超限戰”戰爭論，中共將會使用一系列手段來贏得戰爭，其中很多都是超出常規戰的領域。

美中貿易問題源自共產政權

新委員會的首批行動之一是就預期即將完成的美中貿易協議發出警告。該委員會在聲明中說：“川普（特朗普）政府與中方正在談判的貿易協議，有望解決中共長期以來竊取美國知識產權的問題，而知識產權是我們信息經濟命脈，也是我們國家安全的關鍵組成部分。由於過去的承諾中共沒有兌現過，因此中共所做的任何結束這種做法的新承諾是否會兌現，還有待觀察。”

川普（特朗普）政府與中方正在談判的貿易協議，有望解決中共長期以來竊取美國知識產權的問題，而知識產權是信息經濟命脈，也是國家安全的關鍵組成部分。

新委員會副主席弗蘭克‧加夫尼（Frank Gaffney）也是美國安全政策中心（Center For Security Policy）的奠基人，他表示，即使美中達成貿易協議，中共履行承諾，“我們仍然面臨著一個深受其害的世界。”

他說：“我們必須在其它層面解決這個問題，而這個問題的特性反映出這一切源自共產主義政權，主要是中國共產黨以極權主義的方式進行的殘酷統治。”

研究中共海外影響力行動的前參議院工作人員韓連潮（Lianchao Han）說，中共是美國面臨的最嚴重威脅，但許多美國人並未意識到這一危險。

他說：“參與主義和綏靖主義的倡導者們在繼續推動失敗的中國政策，因此，我們有責任告知並教育美國公眾和決策者，中國共產黨究竟是什麼，它們打算做什麼，以及它們為何如此危險。”

此前類似的委員會曾幫助解體蘇共

自20世紀50年代到冷戰時期及之後，美國曾三次啟動在美國國家安全政策中發揮關鍵作用的傳奇性質委員會，“應對中共當前危險委員會”的成立是第四次。

新委員會仿照最初成立的“應對當前危險委員會”（Committee on the Present Danger），當時是為了支持哈里‧杜魯門（Harry Truman）總統的國家安全政策，旨在解決侵略成性的（前）蘇聯對美國構成的“當前危機”（Present Danger）。

第一個委員會由參與開發美國第一枚核武器的詹姆斯‧B‧科南特（James B. Conant）和陸軍副部長特雷西‧沃里斯（Tracy Voorhees）領導，成員包括50多位專家、學者和其他著名人士，其中包括前中央情報局前身戰時情報局局長兼戰略服務辦公室主任威廉‧多諾萬（William Donovan）、廣播記者愛德華‧R‧默羅（Edward R. Morrow）。

1976年，第二個“應對當前危險委員會”成立，目標是解決美國面臨的來自蘇聯的安全威脅。該委員會呼籲對蘇聯實施強硬政策，其立場構成了羅納德‧里根總統“力量成就和平”（peace-through-strength）的政策基礎。該委員會的33名會員是里根政府國家安全立場政策的關鍵人物。蘇共最終於1991年12月26日宣布解體。

1976年，第二個“應對當前危險委員會”成立，目標是解決美國面臨的來自蘇聯的安全威脅。該委員會呼籲對蘇聯實施強硬政策，其立場構成了羅納德‧里根總統“力量成就和平”（peace-through-strength）的政策基礎。（攝影：Juliet Zhu/大紀元，來源：Ronald Reagan Presidential Library)

里根政府時期的其他委員會成員包括中央情報局局長威廉‧凱西（William Casey）、國家安全顧問理乍得‧V‧艾倫（Richard V. Allen）、美國駐聯合國大使傑尼‧柯克帕特里克（Jeane Kirkpatrick）、海軍部長約翰‧雷曼（John Lehman）、國務卿喬治‧舒爾茨（George Shultz）和助理國防部長理乍得‧佩爾（Richard Perle）。

美國安全政策中心：新委員會目標是解體中共

切特‧納格爾（Chet Nagle）是冷戰期間的前海軍飛行員，也是第二個“應對當前危險委員會”的成員，他表示當時的該委員會是專註於蘇聯（蘇共）的傑出團體。然後在21世紀初（2004年），第三個委員會強調打擊國際恐怖主義。對於第四個委員會的成立，納格爾這樣評論：“現在美國又出現了另一種生存威脅，這種威脅是因為中共計劃主宰美國，乃至整個世界。”

此次“應對中共當前危險委員會”的啟動聲明指出：“與過去的蘇聯（蘇共）一樣，中共構成了對美國和自由理念的生存威脅和意識形態的威脅，這種威脅需要美國就戰勝其所需的政策和優先事項達成新的共識。”為此，該委員會將與各類中國專家小組、國家安全從業人員、人權和宗教自由活動家等合作。

美國安全政策中心3月25日發表文章，就“應對中共當前危險委員會”的成立寫道：四十年前，另一個“應對當前危險委員會”曾幫助羅納德‧里根總統擊敗了尋求破壞美國的前極權主義政府：蘇聯。今天新委員會的成立將註定幫助川普總統在當前面臨中共的威脅時做同樣的事情。

第四個“應對中共當前危險委員會”由43名頂級專家組成。

根本而家支那已經宣左戰
只不過係經濟同技術方面
完完全全無視國際尊重智識產權

而家戰家根本唔會再用坦克， 用金融就撚得死你全家

獨裁中共不久就會發動戰爭，呢個係美國最後的機會。

美國唔好咁口響啊, 解體中共宮易, 接管入面個十四億先係戲肉

冷戰

矢志不移：美軍來時我帶路

邊會直接管

做中介撚人就有份

陳雲又贏

直接再起牆 駐軍越界即時開槍

幫習總對家咪得
江派果邊一定好樂意做呢個角色

千祈唔好係愚人節整蠱

消除支癌，人人有責！！！

你地打啦好悶呀

人齊就開波嘞 蘇聯都俾呢個委員會收皮 支共可以無事？

解體 = 14 億生蕃沖曬出黎

變返好似7,80年代咁 好多非法入境者偷渡黎香港 不過前提要香港俾西方國家接收返先

江派： 平仔 都話你搞唔掂架啦 皇帝咁易做架咩

4月1日

同埋鬪公關技巧，拉攏其他國家入自己陣線。
之前中國就係咁入非洲，，中南美，但最近南美又多左右翼上台痴返d美國。

英國就生意人，可以同中國簽好多野等你科大水採購佢d 野，但政治上絕唔會同中國行近。

心理戰同文化戰都對香港做緊
個啲咩歧視撚，心寒撚成日loop

Cold war is back: Steve Bannon helps revive US committee to target ‘aggressive totalitarian foe’ China

Cold War II

上次蘇聯用咗幾耐時間
好期待

快 仲差d咩仲唔搞掂佢
依家支共不斷坐大緊 仲要愈黎愈惡

如果無中共存在，網絡世界會多好多分真誠，而家因為有左警覺好易搞到草木皆兵

唔知講咗啲乜
不過快點

14億垃圾搞到成片陸地水土污染曬
核平成個支那可也, 救到環境又減輕地球人口負擔

法輪功街站既標語都有寫：解體中共，制止逼害

係就快 唔好等下個禮拜

幾個核彈搞掂

香港整番條邊界先

美國加油

1976年，第二個“應對當前危險委員會”成立，目標是解決美國面臨的來自蘇聯的安全威脅。該委員會呼籲對蘇聯實施強硬政策，其立場構成了羅納德‧里根總統“力量成就和平”（peace-through-strength）的政策基礎。該委員會的33名會員是里根政府國家安全立場政策的關鍵人物。蘇共最終於1991年12月26日宣布解體。

15年呀
今次仆街
支那咁狡猾肯定要用更長時間

大紀元

解體還解體，唔該搵野困住佢地呀

其他我唔理
廣東（東莞）分裂出嚟俾香港管
將起人工島既錢買武噐

支爆未啊

但係支那內部唔穩定應該易搞

列根
當年世界有Reagan, Thatcher真係
1980年代

其實係咪間接講緊中共好撚勁
一個挑緊全世界都覺得有威脅？
張無忌一人大戰六大派咁款...

解體埋港共唔該

搵啲離撚曬地既
想搞支共上連登求其搵都一堆方法啦

唔好睇得支那咁高啦，當年蘇聯共產黨影響力足足半個世界，軍力同科學人才都可以同美國不分秋色，各種戰略，工業資源豐富先話拖到15年先解體，對比家下既中共，軍力核心都仲要靠俄仔，科學人材都不如日韓台，錢都係靠呢十幾年賣環境賣人賣資源賣得既都賣唒出去儲落既，美國佬玩一玩金融唔洗3,5年就幫你通通抽乾，資源更加無眼睇，糧食超過6-8成靠進口(過去數據睇到由2014年後無唒出過糧食自給自足比率，)戰略同工業資源都全依賴進口。就咁睇表面呢D都知唔會更長時間啦，加上蘇共同中共最大既分別係在於中共大小官員既資產最少佔左全國既7成，而當中呢7成入面既8成都係唒美歐日澳而蘇共當年無呢張牌比西方打

咁睇得起支那

33名會員
共濟

管14億蝗係得中共先做到，美國應該喺中共搵個聽話嘅代理人就算，除非佢想解體完中國內戰死返一半人

阿波羅新聞，法輪功

講到得支那一個國家多人口

多數分裂
可以互相限制
咁仲易管過十三億

講到尾都係錢
美國佬真係要共產黨跪低
完全冇難度

每個支那人比一千叫佢殺佢自己全家都得啦

真係不愧美帝做世界警察
好老實講中國只係人多
如果你認為依家中國
同當年蘇聯平起平坐
真係人唔笑狗都吠
你問我依家俄羅斯都勁過中國啦

中国不嬲都做緊俄佬契弟

啲中國人成日話依家中國世界第二
笑撚到我仆街
成日覺得同俄佬同一陣營
佬佬都未出聲自己就咁口響
靠做人哋其他國家嘅產品就覺得自己好勁

俄佬*

俄佬心諗條傻仔日日跪係度含
比佢認下威囉

香港人終於見到曙光啦

呢樣真 解體最好

又燈，睇黎聽日恆指劍指3萬點

最緊要係因為
依家經濟增長中國先咁口響
當有一日經濟增長停止甚至倒退
都唔知中國會發生咩事

法輪功啲濕鳩網都係改唔到陣柒味。

呢個委員會 自己嘅網址

全部中國人名掃佢返大陸
全部中國人資料凍結晒
搞掂

呢句同表示敵對關係無咩分別
真係估唔到個進度會突然加快

殺曬長江以北嗰班黑心兼樣衰嘅北佬ok？

拿拿聲， 廣東獨立。
清左班講普通話先

大紀元愚人節新聞係咪負負得正

影子政府

東方不敗大戰任我行令狐沖

唔使接管，就等佢分裂，係咁內戰就得

Walking dead

打多次冷戰囉，香港又唔係未打過

解完支共比佢地內戰死返10億就差唔多

新戰國時代,最少打三百年

點解成日有人發夢有好心人接管支那？
由佢地內戰死夠10億人先比聯合國教佢地重組政府啦

佢哋根本唔係為報仇
佢哋係為咗統治世界

送哂上火星

美國唔會接管大陸，咁樣同入侵無分別，美國班看門狗唔驚？俄羅斯都一定阻止。最大可能係扶殖傀儡政權管治大陸，而哩個傀儡可能係係共產黨內既臥底或者國民黨回歸大陸。

講過要算數呀

快啦屌

最好美國接管支那啦

美國接管嘅話鍾意分支那做幾多個國家都得
有利香港獨立

其實早就應該分返唔同小國

一帶一路就係想做低俄佬
唔好睇得支那咁低

其實蘇聯既技術，有好大部分都係英美技術黎
係當年二戰時留低左既技術再自我改良出另一套
例如聞名天下既AK-47，就係蘇聯參考美國既M1 Garand再改良而成

宜家支那就準備走蘇聯後路

平支那平埋香港呀痴得咁埋好難炸唔到

肯定要接管先至可以徹底消滅個種天朝同統治世界既意識形態
同消滅德國納粹主義同日本軍國主義原理一樣
只係差在由邊個國家接管，同埋監生分成幾多個管轄區

想起「共產亡於共管」

應該係STG-44

唔係話長遠管治, 而係好似當年二戰日本戰敗個隻, 有個美國將軍入去臨時管治, 幫日本政治改革, 拆散財伐!! 你美國打完人, 點都要扶番人起身架!! 可能呢一步對美國黎講個付出都好大, 仲猶疑緊

無人做得低俄佬架，唔好發夢
支那就係支那 東亞病夫扮唔到蒙古人

中華民國仲係度。

支那搞緊西伯利亞搶貝加爾湖開發權。

比番中華民國 然後好似日本咁要每年比錢買外判美軍 條數Fatfat

等睇收完支那錢再趕支那走
起完工廠個湖仲有得剩既？真心當人on9？

唔洗扶，搞改革變民主國家再扶個自己人上去就得
對美國最理想就係好似南韓咁，人民忙於生存冇時間諗國家，財團控制國家而受控於wall street，軍權入美國手，leader親美

俄佬基本上係美國最佳假想敵嚟

可唔可以唔扶
炸撚死佢哋清番個地方出嚟唔好

x2

一定要西方共管支那
港獨/歸英先會實現

換江派上台, 咁即係又係中共執政

有咩分別??

一個政權倒唔倒台, 同國家強唔強大無關係
主要睇個政權夠唔夠殘忍

蘇聯無中共咁殘忍

有生之年，希望見到解體

good news

再發生一次大躍進 餓死人囉

今次至少餓死幾億人

最好將中國變到類似 乜乜南蘇丹, 盧旺達 果D國家咁
日日都 戰亂, 餓死人, 大屠殺
成個國家無任何希望

江派肯跟美帝規則做契仔
習總想做世界一哥
點撚樣同呀朱sir

即係類似伊拉克, 阿富汗咁

美國無直接管理, 而是扶植新政府去管理自己國家
美國背後睇住就得

但台灣人唔想接管支那

殘唔殘忍係睇個時既當權者，但今時今日既政治格局，資訊流通都已經改變左好多，倒唔倒台一直都係時間上既問題，搞到民不聊生的話就肯定民主主義都會推翻

標題已經講左, 目標是解體中共

唔一定
睇下敘利亞政府

出動 坦克, 戰機, 化武鎮壓 反對派, 都唔肯下台
中共是史上最殘忍既政權, 肯定勁過敘利亞
情願殺死幾億民眾, 都唔會下台

CLS

新疆維族人 只是玩下暴動
但中共為左防止新疆獨立, 捉一百萬維族人入集中營
由呢一點可以睇到, 中共為左維護自己政權, 可以做好多痴線野

唔似得 埃及, 烏克蘭咁, 民眾上街革命, 政府就下台咁簡單

中共為左自己政權會唔會夠膽自爆核彈玩焦土欖炒呢

中共官員平時做咁多衰野
一旦中共倒台, 佢地肯定被民眾拉出來五馬分裂
就算佢地想走佬去外國, 但平時中共得罪咁多國家, 都唔會有國家願意收留佢地

所以中共官員一定會用盡任何方法保住自己政權
到時就精彩了

阿波蘿新聞？唔賣雪糕轉行做新聞？

下面認真：
大家可以去了解一下 Committee on the Present Danger(CPD)

背景唔細，由軍備競賽(第一代成員)，韓戰(第二代成員)，反恐戰爭(第三次成員)都有影響力。歷代都有唔少猛人參與，睇返第四代成員，有唔少前高官或組織主席，重有反共先鋒班農係度

今次應該有少少睇頭啦

堅架

睇左大部份網上有嘅資料同官方文件，咁講啦，我理解嘅係，依個CPD算係美國內部跨界別黨派嘅右翼鷹派宣誓大會，講明黎緊最少十年個大方向就係要各方面打柒中共，包括文宣、外交、內政甚至軍事，上次第三代就係反穆斯林，大家都見到個結果。

不過我地反而要擔心，依個組織如果將香港依個城市定義為親共，以佢嘅影響力香港都應該幾撚慘下場，除非你信偉大的黨給大家帶來明天啦～

香港立國

超限戰

好記得2004年睇呢本書，真係中共拿手好戲嚟

但今次係最遲五年內
我估2022年左右

幾個核彈

今次有侵侵

又再一次要來了

俄佬都想分中華土地

香港合眾國

美國來了我開路

台灣人唔想，但國民黨想。如果國民黨接管支那，跟住台灣獨立（台灣獨立好大機會，美國始終需要第一島鏈封鎖支那同俄國）。

依家香港最重要的前題就係提出一個符合香港同美國戰略利益的南海戰略藍圖，但我認為單單香港一點吸引力唔夠美國佬落重注。

同埋歸英

咁香港點?

點解。中國人死灑，中共都重係度

當年如果有人話蘇聯會解體一定冇人信 , 今日好多廢老都吹奏強國唔會畀美帝收皮 , 睇下邊個笑到最後

換美金保平安

我覺得有幾個可能性：
1.英國重新接管。但機會唔大，英國而家想行孤立主義，要佢返黎接手爛攤子未必肯
2.繼續留係中華民國內。哩個機會最大，南京條約正本而家係台灣，如果中華民國重新接管支那都係“名正言順”對香港行駛主權。
3.獨立。機會不大，我覺得如果共產黨倒台，支那爆發全面內戰（類似1911年之後嘅情況）。作為世界金融中心可能會被聯合國接管，之後再獨立。

支那人真係地球嘅終極惡魔，仲衰過當年蘇聯狗

3係最好

好多成日返大陸既人都真係以為會一路咁落去 睇唔到擺在眼前既一個明顯遲早會發生既大變

可以好似海牙咁比聯合國托管先？

希望可以

現代已無大規模戰事用上熱戰冷戰
所有戰爭都係超限戰
而家同開戰無分別？

留喺民國廣東話一樣要收皮

當然，香港係完全有獨立嘅條件。但前題係支那內戰要打得夠耐，打返十年八年說差唔多。同埋要處理由支那逃難落黎既支那人。

我估中國統戰左你先
現時中國唔同當年時蘇聯, 現時權力高度集中, 財富高度集中, 你解唔到佢。

支那應該會由西方共管

未必，如果係既台語皮已收，同埋而家台灣東部（宜蘭，花蓮，台東）有唔少人日常係講原住民語，而且係有原住民電台同電視台。

Former White House strategist among founders of a new version of group whose past incarnations focused on the Soviet Union.

要美國先收到佢皮

富豪圈中就話2023、2024大洗牌，當中理由同風水有關

SCMP有英文版

Steve Bannon響東亞係英雄但響美國本土佢係走狗一隻比人憎到死，所以聽住先，美國基本上任何傾向既智囊都有，係睇美國政府寵幸邊個，美國要捉一班學者支持反攻大陸第三次世界大戰又有，親共都有

美國要搵隻聽話既狗看住支那，另一樣係夾死俄羅斯。國民黨/中華民國比美國養咁多年美國唔會白養，就好似我之前咁講美國唔會放棄第一島鏈。基於以上假設中華民國唔會滅亡而台灣亦可以獨立

如果留喺民國
我就強烈建議要對國民黨內部實施清黨
將D原籍北方嘅胡人踢晒出黎
插返大量廣東人入權力核心
再將官方語言改返做粵語咁就Perfect

中華民國憲法係包括大陸地區，你去台灣留意下車牌係寫“台灣省”

其次軍政界都係用返廣東人

香港700萬人vs台灣2000萬人

有人提出過，只要美國用$1狂賣軍備、賤價提供"傭兵"俾中華民國同共產黨打，
咁呢場就叫內戰，果際間無人可以插手"內戰"

你有冇追Post?
樓上係話國民黨接管支那

況且就算講Mandarin嘅人口多
行到清黨呢步話知你死
官方語言照改粵語

其中一個成員係六四生還者：
Yang, Jianli President, Citizen Power Initiatives for China; Former political prisoner of China;
Survivor of Tiananmen Square Massacre of 1989

真. 復仇者聯盟

君子報仇 三十年未晚

論人類史上最仆街，中共政權基本榜上有名架啦；殺人數，文明破壞，反人權，大家諗到幾多個國家或王朝可以KO佢?我諗極都只有古埃及同佢有得比較

Alt right邊會受人歡迎先得架
但講主張要對支那強硬，第一個迫使美國轉變策略既佢真係第一個

班農大談美中關係及全球民主民粹新浪潮

人係16年年尾講
但去到今日你仲見到佢當日既意見仲主導緊美國既戰略

享受左幾多人血，就嘔返幾多出黎，公平

有無人答到我點解中共會咁大野心？
又要霸南海 霸台灣 又想用一帶一路控制世界貿易 又對非洲虎視眈眈 又想破壞文明社會秩序

佢自己內部問題未夠大？
佢如果淨係損害國民人權 社會信用 資訊監控 打壓異見 只為左維持統一 即係貪官們既利益 咁好易理解
定係覺得內部問題已處理得好（武力上） 而家資源有剩 用遠交近攻黎開發利益 欺凌周邊地區
班貪官究竟係 目光遠大？
定成班黨友都係真心膠 以為自己真係強國 當正一向鐘意共享合作既歐美係傻仔？

肯定唔會

國民黨 果班人都係同北佬一樣思維

伊拉克內戰, 敘利亞內戰, 大把國家插手啦

無人插手內戰??

國民黨 清番你廣東人就差唔多

自古以來, 中國 每個朝代一向都係以「天朝大國」自居
覺得自己先係世界中心, 其他國家要屈服自己

好悶呀，打未呀

孫中山已經係一個粵奸。

美國推翻中共之後, 一定要扶植一個新政權上台執政
就好似美國推翻 伊拉克侯賽因之後, 再扶植新伊拉克政府執政

中華民國有一個現成政府係到, 美國扶植番中華民國管治大陸都好合理

不過有一點可以肯定, 到時 大陸就會同現在伊拉克一樣
新政府 雖然有美國支持, 但一樣鎮壓唔到國內亂局
結果大陸同伊拉克一樣, 日日都處於戰亂, 槍戰
不過都好既, 可以睇到班中國人受罪, 個心都爽D

自古以來, 廣東人都係比外省人 搵笨柒

明明廣東人最有錢, 最文明, 但就成日比外省人騎住,欺壓

你忘記2個客觀事實

第一係中共啲人好撚古惑，玩權謀天下第一，撚群眾所向無敵

第二係中國人係豬係狗，儼如被豢養的畜生，奴性極重

廣東自己都分咗三家，唔夠團結。

爭在未講出口向西方宣戰

其實廣東 都係得廣州 佛山 呢D比較高質文明
其他廣東周邊城市都同北佬一樣咁低質

所以我認為只要珠三角城市獨立就夠, 其他無所謂
但最衰是中共放左大量北佬入深圳, 令深圳夾在廣州 香港中間, 唔知點處理好

如果要Under而家呢個冇廣東人
全部比北方胡人及其後代雀巢鳩佔嘅國民黨管治下嘅民國
倒不如聯合廣東人政變搶返國民黨返黎

反正國民黨本來就係廣東人創立
搶返返黎係合情合理

所以香港獨立要吸納廣州同佛山一齊建國?

重點係支那已經搵唔到真銀
食夠支那狗咪通街R著蚊
順便做假象比班愚民
中国好撚強大

二戰冷戰超限戰 都係好在西方孕育左美國，如果得歐洲 西方文明唔知變成點

知唔知咩叫農村包圍城市，以色列都識搶戈蘭高地，返去讀多啲書先啦。

屌
中間有個深圳搶條撚

中國唔贏嘅話亞洲人含撚，中國贏嘅話全世界含撚。 支持中國，我要全世界含撚

Second cpd 用左15年ko ussr
Third cpd 用左4年打恐
Fourth cpd ？

其實點解無乜大媒體大報紙報導 全部都好似係細？？

當新加坡同日本死架?

中華民國有朝一日返到北京，麻煩第一件事拆左天安門張相

真係接管就美好

實際幾難想美國會接管......

換蔣光頭上去。

北平

西方共管

換廣東罪人孫中山 + 中國第二屠夫蔣介石 上去

連登仔logic 話唔係
中共根本一打仗就解體
所以美國一宣戰未打都贏
點解美國唔咁做？
唔知 接唔到

當年南海仲裁都講到中國就死
個個吹緊奧巴馬 而家呢

In Trump we trust

解體中共即係分裂強國
成個國家四分五裂對美國有著數
佢就係想亂，資源同人力都分散晒